點解Whatsapp私穩問題反應大過zoom咁多?

點解Whatsapp私穩問題反應大過zoom咁多? 明明之前都有專家話Zoom既問題. 但仲有好多人用. 你睇大學就知

邊間大學唔奶共

whatsapp 係日常溝通工具
對話內容會多d 個人資訊
zoom 可能只係上堂/返工先用

因為zoom既穩定程度同應用都強大好多
而且大學都係藍架啦

但明明唔用zoom轉其他係易好多
依家要轉signal mewe我都唔識點反應

唔用Whatsapp係為咗反抗電子霸權主義
象徵意義大好多

Whatsapp上既私穩資料多過zoom好多

因為大部人都係翻工 而唔係翻學
而且Zoom係疫情期間用 但whatsapp唔係
利申公司唔係用Zoom

ZOOM公司大學唔撚轉都無法

但zoom 通常係電腦用. 電腦咪仲多個人資料.

因為no one gives shit to CCP

zoom 你可以手機用既

重點係驚Zoom或者whatsapp之類，攞係佢地app到你留低既資料黎用，因為呢點最有可能同甚至有時係合法，如果偷埋電腦上既個人資料就係另一個問題

Zoom我只會喺公司電腦開

用zoom嘅情況多數都冇話事權㗎啦
都唔係用嚟同fd用

whatsapp = fb = 朱西 = 奶x
實唔同你玩啦

試過有個prof用咗一次microsoft teams
唔識用
之後佢又偷偷地用返zoom

我地5個人開會 加埋我4個人用virtual machine開zoom

因為whatsapp 今日算係一件必需品
棄用其實係等於話畀老大哥知主權依然在於人民

真

乜有人會用zoom做私人野？

因為用zoom係學校/企業/政府部門嘅選擇，你冇辦法say no，一係你退學/辭職。而且有巴打講咗，zoom係講公事，whatsapp係講私事。

但用signal係個人/市場選擇，個體用戶有一定影響力。

zoom順好多...
discord, cisco webex成有都lag lag 地
可能係我部機廢

zoom呢d 2打6app大把可以取代

同whatsapp一樣, 你叫D老野轉點適應
再者, zoom夠平ma